Civil war 真的一無所有

明天的我又要到哪裡停泊